仲睇到post既，即去app store download 1.1.1.1 同去reddit LIHKG 開定acc！

危急存亡
1.1.1.1 係個vpn app！！
cloudfare出品 大家可以放心用
用左vpn仲有機上到連登！！

連登熄燈既
去 reddit 開post！

每十分鐘自推一次！

Push

自推
倒數 自由香港仲有 45 分鐘

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

同adblock唔可以並存？

我po咗去Twitter
幫你推

推

係 因為兩者都係用dns

唔該晒巴打

係，一樣係dns resolver 會撞

推！！！已經好多人上唔到！！！！

今時今日仲理ad 唔ad block 真係好好野

咁依家重上到lihkg咪唔開住 開返adblock
做乜撚啫你

推！淨番嘅時間唔多！盡做！

自推
倒數 自由香港仲有 30 分鐘

Share code一齊拎bandwidth

推左先 開始lag

cloudfare 果個hide 唔到ip

P 牌推

推唔郁，但send 哂比friends, cap 左screen post 係tg group

幫推

I am using the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects me from Internet spies! #1dot1dot1dot1

開始lag X2

‪安裝了 1.1.1.1 App，我也開始享受極速飆網體驗。這款 App 可以免費使用，保護我免受網際網路監視！#1dot1dot1dot1 ‬
[url]‪

[url]‪ [/url]‬

pish

好撚lag
自推
仲有18分鐘

推！

【注意】 WARP VPN 不能隱藏你真 IP 地址 用家身份零保護
提供互聯網域名服務的大型網絡公司 Cloudflare 最近為旗下 1.1.1.1 DNS 服務加入名為WARP 的 VPN 服務。然而這個 VPN 服務，目標只為增加連線的安全線並非給用戶「隱身」而設，當你連接對方網站時，你的 IP 位址依然會讓對方看到。

只為加速及連線安全而設
越認識 VPN 的讀者就越容易誤會 WARP 。因為 VPN 扮演著源頭電腦的「替身」，網站或服務連結只會追查到 VPN 的地址而不知真正 IP 來源是誰，只有 VPN 公司知道。

雖然 WARP 用的是類似 VPN 的原理，但其實不全是 VPN 。WARP 好處是除了像傳統 VPN 般在中間加密連線，還會提供網站的「快取」以加速連線，並對封包加以壓縮及優化減低流動裝置的負擔，該手機或流動裝置可以享有 VPN 的加密性又不會被拖慢或變得「噴電」。

用 protonvpn

1111 is not true vpn. people can still see your true ip. you will not be protected.

1.1.1.1唔係最安全 快啲買一個有信譽嘅vpn

係事實，但唔排除港共會拖慢網速
download定無死

要絕對安全既，用tor

裝1.1.1.1
推

只係幫你做data transfer 嘅security
同普遍香港人理解用作隱藏身分嘅vpn唔同

PUSH

安裝了 1.1.1.1 App，我也開始享受極速飆網體驗。這款 App 可以免費使用，保護我免受網際網路監視！#1dot1dot1dot1

最後10 分鐘

大家 見

推唔到都推

1111唔係dns渣乜？佢個vpn都係1111?

Twitter 呀
Reddit中資

係個app黎 叫1.1.1.1 免費
用唔同dns resolver 可以加強data security
無收費vpn咁可以隱身
但唔會比人截到先

must push

‪I am using the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects me from Internet spies! #1dot1dot1dot1